[歐盟清算了]英國前外交官 Fraser Cameron 把敏感資料交給中國政府 正面對比利時調查

英國前外交官 Fraser Cameron 據報正面對比利時調查，透過跟兩名中國記者接觸，把敏感資料交給中國政府，而該兩名記者同時為中國國安部和解放軍工作。

Cameron 現為智庫 EU-Asia Centre 的主任，一向被指親中國政府。他已否認指控。

支那陰道

共諜